我係咪變左賭仔？

Set 左個daily target 比自己... 但到左target 覺得自己賺小左就再追再玩... 成日反手似賭仔...晚晚都成版紙...

因為唔洗番工... 晚晚玩到朝早3/4/5 點先訓...

睇啱市就話姐... 但睇錯就食哂屎...

有冇人係過來人... 你地個心態點處理？有咩真方法係可以係咁增值呢

贏錢咪得囉！繼續！keep going！